# Natan Lara

README utilizando o versionador de código "Git"

# Comandos

	git status
	
	git add Nome_do_Arquivo
	
	git commit -m "Mensagem de Commit"
	
	git push

# Comando para resetar o servidor

	watchman watch-del-all && rm -rf $TMPDIR/react-native-packager-cache-* && rm -rf $TMPDIR/metro-bundler-cache-* && rm -rf node_modules/ && npm cache clean && npm install && npm start -- --reset-cache

# Ultima atualização do REAMDE.md

21/04/19
